(econ)有無自修過來人可以分享下點樣做好MC?

無補習 淨係有上網搵資源學(Herman Yeung )
其實一早MC個分數都麻麻 每次都靠長答拉返高個分
我而家係坐3望4 卷一一直都做得唔差 係衰係mc(得5成 )
其實我係咪應該搵個補習清返啲concept？
各位自修jj有無啲心得分享下
我知econ依科係好多人眼中好易

cliff yeung la

撞

做MC識concept只係基本
考既係你會唔會俾佢陰到

網上資源你可以睇埋依個網

來來去去都係搵點解錯之後改左佢,再錯背左佢🚬🚬

做econ mc past paper by topic

對答案果陣順便諗下其他答案點解會錯

操

點錯法
係唔識(一望到題目已經唔知做乜)
定唔小心（再睇翻會識個d）

中六？
唔緊要啦 有一年溫

其實年年DSE的題目好多概念都係重覆問緊
只不過係換左字眼或題型等等
要令MC進步有幾個方法

1. 解釋每一條其餘三個嘅錯誤答案點解係錯
否則可能你係撞番黎 咁樣就錯失咗清concept的好機會

2. 將你答錯嘅題目背後問你嘅概念搵本簿抄低
老老柒柒 Econ識就識 唔識就唔識 識咗 你就好難再要溫 但若然你唔識 抄低 多d溫番 思考下 就可以記入腦了

3. 可以搵某d出版社MC玩下
因為某d出版社MC問嘅野 仲仔細過DSE 仲tricky
踩多d伏 就提你有d野未溫熟
例如某香港XX圖書的試卷幾好 你有需要可以買黎玩下
利申 非打手

以上只係小弟小小意見

Do DSE/CE/AL pastpaper MC

奇怪你會將佢分為mc 同sl q咁睇，其實原因都係Concept 唔熟 狂做pp都唔會變好 遲就遲啲 宜家睇下仲有冇班去清番晒啲concept 啦

econ mc考你concept
進步最快都係靠by topic做pp
做完要思考下其他點解錯
如果有人教 可以叫佢分享下佢個思路
有時d問題好似好複雜但其實可以好簡單